{"id":40,"date":"2023-12-12T19:49:53","date_gmt":"2023-12-12T22:49:53","guid":{"rendered":"https:\/\/saomiguel.shop\/?page_id=40"},"modified":"2024-07-28T18:05:03","modified_gmt":"2024-07-28T21:05:03","slug":"politica","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/saomiguel.shop\/politica\/","title":{"rendered":"Pol\u00edtica"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"40\" class=\"elementor elementor-40\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5e47884d e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"5e47884d\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ce19ba7 elementor-widget elementor-widget-html\" data-id=\"ce19ba7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"html.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<script>\n  function onLoad() {\n    var links = document.getElementsByTagName(\"a\");\n\n    for (var i = 0, n = links.length; i < n; i++) {\n      if (links[i].href.includes(\"#\")) {\n        continue;\n      }\n\n      var href =\n        links[i].href.trim() +\n        (links[i].href.indexOf(\"?\") > 0 ? \"&\" : \"?\") +\n        document.location.search.replace(\"?\", \"\").toString();\n      links[i].href = href;\n    }\n  }\n\n  setTimeout(onLoad, 2000);\n<\/script>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9071f62 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"9071f62\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"300\" height=\"110\" src=\"https:\/\/saomiguel.shop\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Seu-Colar-de-Protecao-Sao-Miguel-Arcanjo.webp\" class=\"attachment-large size-large wp-image-2663\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c622330 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"c622330\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Pol\u00edticas e prazos<\/h3>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f3eaa89 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"f3eaa89\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Nosso maior compromisso \u00e9 com a sua plena satisfa\u00e7\u00e3o. Se voc\u00ea escolheu seu produto em nossa loja virtual, mas, ao receb\u00ea-lo, n\u00e3o se agradou ou mesmo verificou que existe algum defeito de fabrica\u00e7\u00e3o, n\u00f3s asseguramos seu direito de troca ou devolu\u00e7\u00e3o em dois casos:\n<br><br>\n1.1. Insatisfa\u00e7\u00e3o com o produto: No prazo de 7 (sete) dias corridos a partir de recebimento (o cliente pode solicitar a devolu\u00e7\u00e3o do valor ou a substitui\u00e7\u00e3o do produto mediante a devolu\u00e7\u00e3o do produto recebido).\n<br><br>\n1.2. Produto apresenta defeito: No prazo de 30 (trinta) dias corridos a partir de recebimento (neste caso o cliente n\u00e3o tem direito ao reembolso, apenas a troca do produto defeituoso), [i]para defeitos como: produto com vidro ou visor danificado, riscos aparentes, pe\u00e7as faltando, o cliente tem direito a acionar a garantia caso entre em contato em no m\u00e1ximo 24 horas ap\u00f3s o recebimento, e sempre enviar imagens do pacote recebido. Caso o cliente entre em contato ap\u00f3s as 24 horas, ser\u00e1 considerado que o problema foi causado por mau uso.[\/i]\n<br><br>\nEm ambas as situa\u00e7\u00f5es, o primeiro passo \u00e9 comunicar nossa Central de Atendimento via e-mail.\n<br><br>\nNossa equipe instruir\u00e1 o cliente em como proceder com a devolu\u00e7\u00e3o do Produto.\n<br><br>\nPara devolu\u00e7\u00e3o de produto por insatisfa\u00e7\u00e3o:\n<br><br>\n-O produto n\u00e3o deve ter marcas de uso. No caso de rel\u00f3gios, o produto n\u00e3o deve ter sido retirado \"gominhos\" da pulseira para regulagem, o produto deve ser enviado da forma que foi recebido, com a embalagem original (embalagem dos Correios, com etiqueta), caso contr\u00e1rio o reembolso ou troca n\u00e3o \u00e9 realizado.\n<br><br>\nAssim que recebermos o pacote, faremos uma an\u00e1lise para confirmar que est\u00e1 tudo de acordo com as condi\u00e7\u00f5es de devolu\u00e7\u00e3o do Item. Depois da confirma\u00e7\u00e3o, nossa Equipe de Atendimento entrar\u00e1 em contato e neste caso voc\u00ea poder\u00e1 escolher entre:\n<br><br>\n2.1. Trocar por qualquer outro produto que esteja dispon\u00edvel em nosso estoque;\n<br><br>\n2.2. Receber a restitui\u00e7\u00e3o do valor gasto com os produtos (em caso de devolu\u00e7\u00e3o dentro dos primeiros 7 dias ap\u00f3s o recebimento).\n<br><br>\nGarantia: Todos os produtos da loja tem garantia de 30 dias, contados ap\u00f3s o recebimento do produto.\n<br><br>\nPara que a garantia seja acionada, o cliente deve nos enviar um v\u00eddeo de at\u00e9 1 minuto comprovando o problema, neste v\u00eddeo tamb\u00e9m deve ser mostrada a embalagem do produto recebido (embalagem dos correios, com etiqueta), \u00e9 indispens\u00e1vel que a embalagem seja mostrada no v\u00eddeo.\n<br><br>\nO cliente tamb\u00e9m pode comprovar o defeito nos enviando fotos que mostrem claramente o defeito e na foto deve aparecer a embalagem do produto.\n<br><br>\nCaso o cliente n\u00e3o consiga fazer o v\u00eddeo, nem enviar a foto, ser\u00e1 necess\u00e1rio nos enviar o produto para nosso endere\u00e7o (CEP-68377071- ALTAMIRA-P\u00c1 N\u00ba 3060) para an\u00e1lise, o custo deste envio \u00e9 de responsabilidade do cliente, por\u00e9m o valor gasto d\u00e1 direito a um cupom de desconto no valor do frete PAC, conforme item 1.3 acima, o produto deve ser enviado com a embalagem original dos Correios, com a etiqueta do destinat\u00e1rio sem avarias.\n<br><br>\nOBS.: saomiguel.shop n\u00e3o presta nenhum tipo de assist\u00eancia t\u00e9cnica, n\u00e3o possu\u00edmos assistente autorizado. Para mais d\u00favidas entre em contato com nossa equipe que iremos lhe dar todo o suporte necess\u00e1rio.\n<br><br>\nIMPORTANTE:Nossa garantia n\u00e3o cobre avarias est\u00e9ticas ocorridas ap\u00f3s a compra do aparelho em nossa empresa, como telas quebradas, rachadas, entre outros problemas similares.\n<br><br>\nPOL\u00cdTICA DE TAXA\u00c7\u00c3O E ENVENTUAIS IMPOSTOS:Nossa empresa n\u00e3o se responsabiliza por eventuais taxas ou impostos cobrados pelos Correios, Receita Federal ou qualquer tipo de fiscaliza\u00e7\u00e3o estatal. Como forma de cortesia, auxiliamos com at\u00e9 10% do valor pagando a taxa ao cliente, caso o valor esteja dentro desse percentual, ou reembolsando o cliente ap\u00f3s o pagamento dentro da porcentagem estipulada. O controle e pagamento desses custos s\u00e3o obriga\u00e7\u00f5es do cliente, e nosso suporte apenas \u00e9 aplicado enquanto a encomenda estiver dentro do prazo legal estabelecido pelo Governo e\/ou Correios.\n<br><br>\n4.1. A garantia tamb\u00e9m n\u00e3o cobre:\n<br><br>\nDanos por flu\u00eddos, como por exemplo, derrubar o produto na \u00e1gua ou deix\u00e1-lo submerso; apesar de alguns produtos serem resistentes a \u00e1gua, existem alguns limites a serem respeitados de produto para produto;\n<br><br>\nDano causado por tentativa de conserto ou adapta\u00e7\u00e3o do aparelho de sua parte ou terceiros;\n<br><br>\nUso impr\u00f3prio de acess\u00f3rios;\n<br><br>\nFalhas ou danos que possam surgir devido ao desgaste normal - por exemplo, os riscos na tela pelo uso, oxida\u00e7\u00e3o devido a excesso de \u00e1cido \u00farico do utilizador do produto;\n<br><br>\nRedu\u00e7\u00e3o aceit\u00e1vel da vida \u00fatil da bateria;\n<br><br>\nTestes para verificar a resist\u00eancia do produto, como teste para verificar a resist\u00eancia do vidro do rel\u00f3gio ou teste para verificar a resist\u00eancia \u00e0 \u00e1gua, entre outros.\n<br><br>\n4.2. Cancelamentos devido a problemas na log\u00edstica de \u00e2mbito internacional ou que fogem do controle da empresa n\u00e3o poder\u00e3o ser realizados.\n<br><br>\n5.POL\u00cdTICAS PARA PRODUTOS GR\u00c1TIS:\n<br><br>\nGarantia:Todos os nossos produtos de 30 dias de garantia, e a garantia funciona igualmente tanto para produtos gr\u00e1tis quanto para produtos pagos. Caso precise de mais informa\u00e7\u00f5es consulte o artigo 3 acima.\n<br><br>\nTrocas e cancelamentos: n\u00e3o realizamos a troca e cancelamentos de produtos promocionais, tendo em vista que \u00e9 uma promo\u00e7\u00e3o em que o cliente paga apenas o frete.\n<br><br>\nA cor do produto em quest\u00e3o \u00e9 enviada conforme a disponibilidade em estoque, na falta de uma cor \u00e9 enviada outra.\n<br><br>\nPol\u00edtica de Entrega\n<br><br>\nC\u00f3digos de rastreio\n<br><br>\nSer\u00e1 enviado em at\u00e9 3 dias ap\u00f3s a confirma\u00e7\u00e3o de pagamento\n<br><br>\nPrazo de entrega: at\u00e9 30 dias \u00fateis, dependendo do frete escolhido (entende-se que s\u00e1bado n\u00e3o \u00e9 dia \u00fatil).\n<br><br>\nOs produtos apresentados em nosso site n\u00e3o se encontram no Brasil. Todos dever\u00e3o passar pela fiscaliza\u00e7\u00e3o alfandeg\u00e1ria e ser\u00e3o entregues pelos Correios Brasileiros.\n<br><br>\nTrabalhamos com duas modalidades de envio, o prazo m\u00e1ximo de entrega para as duas \u00e9 de 30 dias \u00fateis ap\u00f3s a postagem pelos Correios, mas geralmente ocorre em 20 dias corridos.\n<br><br>\nO seu pedido ser\u00e1 postado ap\u00f3s a Confirma\u00e7\u00e3o de Pagamento e ap\u00f3s o Processamento Log\u00edstico do mesmo.Confirma\u00e7\u00e3o de pagamento: \u00e9 o que nos diz que est\u00e1 tudo certo com o seu pedido. E isto ocorre quando voc\u00ea conclui a compra e informa os seus dados para cobran\u00e7a, seja por cart\u00e3o de cr\u00e9dito ou boleto banc\u00e1rio, esta confirma\u00e7\u00e3o pode levar de 1 a 3 dias \u00fateis, conforme a regra das operadoras de cart\u00e3o de cr\u00e9dito e dos bancos respons\u00e1veis.\n<br><br>\nO Processamento Log\u00edstico pode levar de 2 a 7 dias dependendo do local de origem do(s) produto(s), mas geralmente ocorre entre 2 e 5 dias. E n\u00e3o se preocupe pois temos uma equipe especializada que acompanha toda esta etapa do processo para garantir sua tranquilidade sem que voc\u00ea precise acompanhar a todo momento as etapas do envio.\n<br><br>\nPrazos m\u00e1ximos para entrega:\n<br><br>\nPrazo para confirma\u00e7\u00e3o do pagamento: De 1 a 3 dias \u00fateis.\n<br><br>\nPrazo de processamento log\u00edstico: de 2 a 7 dias \u00fateis (dependendo da regi\u00e3o de origem do produto).\n<br><br>\nPrazo dos Correios: 30 dias \u00fateis.\n<br><br>\nLembrando que estes s\u00e3o os prazos m\u00e1ximos, ou seja, voc\u00ea pode receber os produtos antes do prazo.\n<br><br>\nDias \u00fateis:\n<br><br>\nTodos os prazos s\u00e3o expressos em dias \u00fateis, ou seja, n\u00e3o s\u00e3o levados, em considera\u00e7\u00e3o, s\u00e1bados, domingos e feriados.\n<br><br>\nPol\u00edtica de Privacidade\n<br><br>\nSE\u00c7\u00c3O 1 - O QUE FAZEMOS COM AS SUAS INFORMA\u00c7\u00d5ES?\n<br><br>\nQuando voc\u00ea compra alguma coisa na nossa loja, como parte do processo de compra e venda, coletamos as informa\u00e7\u00f5es pessoais que voc\u00ea nos fornece, tais como seu nome, endere\u00e7o e e-mail.\n<br><br>\nQuando voc\u00ea navega pela nossa loja, recebemos tamb\u00e9m automaticamente o protocolo de internet do seu computador (endere\u00e7o de IP) a fim de obter informa\u00e7\u00f5es que nos ajudam a saber mais sobre seu navegador e sistema operacional.\n<br><br>\nMarketing por e-mail (quando aplic\u00e1vel): Com sua permiss\u00e3o, podemos lhe enviar e-mails sobre nossa loja, novos produtos e outras atualiza\u00e7\u00f5es.\n<br><br>\nSE\u00c7\u00c3O 2 - CONSENTIMENTO\n<br><br>\nComo voc\u00eas obt\u00eam meu consentimento?\n<br><br>\nQuando voc\u00ea nos fornece as suas informa\u00e7\u00f5es pessoais para completar uma transa\u00e7\u00e3o, verificar seu cart\u00e3o de cr\u00e9dito, fazer um pedido, providenciar uma entrega ou retornar uma compra, voc\u00ea est\u00e1 concordando com a nossa coleta e uso de informa\u00e7\u00f5es pessoais apenas para esses fins espec\u00edficos.\n<br><br>\nSe pedirmos suas informa\u00e7\u00f5es pessoais por uma raz\u00e3o secund\u00e1ria, como marketing, vamos pedir seu consentimento, ou te dar a oportunidade de dizer n\u00e3o.\n<br><br>\nComo posso retirar o meu consentimento?\n<br><br>\nCaso depois de fornecer seus dados voc\u00ea mude de ideia, voc\u00ea pode retirar o seu consentimento quando quiser e assim evitar que entremos em contato para obter ou divulgar informa\u00e7\u00f5es. Entre em contato conosco atrav\u00e9s do email: (suporte@saomiguel.shop)\n<br><br>\nSE\u00c7\u00c3O 3 - DIVULGA\u00c7\u00c3O\n<br><br>\nPodemos divulgar suas informa\u00e7\u00f5es pessoais se formos obrigados por lei a faz\u00ea-lo ou se voc\u00ea violar nossos Termos de servi\u00e7o.\n<br><br>\nSE\u00c7\u00c3O 4 \u2013 SHOPIFY\n<br><br>\nNossa loja \u00e9 hospedada no Shopify Inc. Eles nos fornecem uma plataforma de e-commerce online que nos permite vender nossos produtos e servi\u00e7os.\n<br><br>\nSeus dados est\u00e3o armazenados atrav\u00e9s do armazenamento de dados do Shopify, de bancos de dados e do aplicativo geral do Shopify. Eles armazenam dados em um servidor seguro protegido por firewall.\n<br><br>\nPagamento:\n<br><br>\nSe voc\u00ea escolher um gateway de pagamento direto para completar a sua compra, o Shopify armazena seus dados de cart\u00e3o de cr\u00e9dito. Eles s\u00e3o criptografados atrav\u00e9s do Padr\u00e3o de seguran\u00e7a de dados do setor de pagamento com cart\u00e3o (PCI-DSS). Seus dados de transa\u00e7\u00e3o de compra s\u00e3o armazenados apenas pelo per\u00edodo necess\u00e1rio para completar sua transa\u00e7\u00e3o de compra. Depois de finalizar a compra, suas informa\u00e7\u00f5es de transa\u00e7\u00e3o de compra s\u00e3o apagadas.\n<br><br>\nTodos os gateways de pagamento direto aderem aos padr\u00f5es definidos pela PCI-DSS, que s\u00e3o gerenciados pelo Conselho de normas de seguran\u00e7a PCI. Ele \u00e9 um esfor\u00e7o conjunto de marcas como Visa, MasterCard, American Express e Discover.\n<br><br>\nOs requisitos da PCI-DSS ajudam a garantir a utiliza\u00e7\u00e3o segura de informa\u00e7\u00f5es de cart\u00e3o de cr\u00e9dito pela nossa loja e seus provedores de servi\u00e7o.\n<br><br>\nPara mais detalhes, leia os Termos de servi\u00e7o ou a Pol\u00edtica de privacidade do Shopify.\n<br><br>\nSE\u00c7\u00c3O 5 - SERVI\u00c7OS DE TERCEIROS\n<br><br>\nNo geral, nossos fornecedores terceirizados ir\u00e3o coletar, usar e divulgar suas informa\u00e7\u00f5es apenas na medida do necess\u00e1rio para permitir que eles realizem os servi\u00e7os que eles nos fornecem.\n<br><br>\nEntretanto, certos prestadores de servi\u00e7os terceirizados, tais como gateways de pagamento e outros processadores de transa\u00e7\u00f5es de pagamento, t\u00eam suas pr\u00f3prias pol\u00edticas de privacidade em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 informa\u00e7\u00e3o que somos obrigados a fornecer para eles sobre transa\u00e7\u00f5es relacionadas a compras.\n<br><br>\nPara esses fornecedores, recomendamos que voc\u00ea leia suas pol\u00edticas de privacidade para que voc\u00ea possa entender de que maneira suas informa\u00e7\u00f5es pessoais ser\u00e3o usadas por esses fornecedores.\n<br><br>\nEspecificamente, lembre-se que certos fornecedores podem estar localizados ou possuir instala\u00e7\u00f5es que ficam em jurisdi\u00e7\u00f5es diferentes da sua ou da nossa. Por isso, se voc\u00ea quiser continuar com uma transa\u00e7\u00e3o que envolva um prestador de servi\u00e7os terceirizado, suas informa\u00e7\u00f5es podem ficar sujeitas \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o da(s) jurisdi\u00e7\u00e3o(\u00f5es) onde o prestador de servi\u00e7os ou suas instala\u00e7\u00f5es estiverem localizados.\n<br><br>\nPor exemplo, se voc\u00ea est\u00e1 no Canad\u00e1 e sua transa\u00e7\u00e3o \u00e9 processada por um gateway de pagamento nos Estados Unidos, suas informa\u00e7\u00f5es pessoais usadas para completar a transa\u00e7\u00e3o podem estar sujeitas a divulga\u00e7\u00e3o sob a legisla\u00e7\u00e3o dos Estados Unidos, incluindo a Lei Patri\u00f3tica.\n<br><br>\nUma vez que voc\u00ea sair do site da nossa loja ou for redirecionado para um aplicativo ou site de terceiros, voc\u00ea n\u00e3o ser\u00e1 mais regido por essa Pol\u00edtica de privacidade ou pelos Termos de servi\u00e7o do nosso site.\n<br><br>\nLinks\n<br><br>\nQuando voc\u00ea clicar em links na nossa loja, eles podem lhe direcionar para fora do nosso site. N\u00e3o somos respons\u00e1veis pelas pr\u00e1ticas de privacidade de outros sites e lhe incentivamos a ler as pol\u00edticas de privacidade deles.\n<br><br>\nSE\u00c7\u00c3O 6 - SEGURAN\u00c7A\n<br><br>\nPara proteger suas informa\u00e7\u00f5es pessoais, tomamos precau\u00e7\u00f5es e seguimos as melhores pr\u00e1ticas da ind\u00fastria para nos certificar que elas n\u00e3o sejam perdidas, usurpadas, acessadas, divulgadas, alteradas ou destru\u00eddas.\n<br><br>\nSe voc\u00ea nos fornecer as suas informa\u00e7\u00f5es de cart\u00e3o de cr\u00e9dito, elas ser\u00e3o criptografadas usando a tecnologia \"secure socket layer\" (SSL) e armazenadas com criptografia AES-256. Embora nenhum m\u00e9todo de transmiss\u00e3o pela Internet ou armazenamento eletr\u00f4nico seja 100% seguro, n\u00f3s seguimos todos os requisitos da PCI-DSS e implementamos medidas adicionais aceitas pelos padr\u00f5es da ind\u00fastria.\n<br><br>\nCOOKIES\n<br><br>\nSegue uma lista dos cookies que usamos. N\u00f3s os listamos para que voc\u00ea possa escolher se voc\u00ea quer optar pelos cookies.\n<br><br>\n_session_id, token \u00fanico, por sess\u00e3o, Permite ao Shopify armazenar informa\u00e7\u00f5es sobre sua sess\u00e3o (referenciador, landing page, etc.)\n<br><br>\n_shopify_visit, nenhum dado retido, Persistente por 30 minutos da \u00faltima visita, Usado pelo rastreador de estat\u00edsticas interno do provedor do site para gravar o n\u00famero de visitas\n<br><br>\n_shopify_uniq, nenhum dado retido, expira \u00e0 meia-noite (relativo ao visitante) do pr\u00f3ximo dia, Conta o n\u00famero de visitas de uma loja de um \u00fanico cliente.\n\ncarrinho, token \u00fanico, persistente por 2 semanas, Armazena informa\u00e7\u00f5es sobre os itens do seu carrinho.\n<br><br>\n_secure_session_id, token \u00fanico, por sess\u00e3o\n\nstorefront_digest, token \u00fanico, indefinido, Se a loja tem uma senha, ela \u00e9 usada para determinar se o visitante atual tem acesso.\n<br><br>\nSE\u00c7\u00c3O 7 - IDADE DE CONSENTIMENTO\n\nAo usar esse site, voc\u00ea confirma que voc\u00ea \u00e9 maior de idade em seu estado ou prov\u00edncia de resid\u00eancia e que voc\u00ea nos deu seu consentimento para permitir que qualquer um dos seus dependentes menores de idade usem esse site.\n<br><br>\nSE\u00c7\u00c3O 8 - ALTERA\u00c7\u00d5ES NA POL\u00cdTICA DE PRIVACIDADE\n<br><br>\nReservamos o direito de modificar essa pol\u00edtica de privacidade a qualquer momento. Portanto, por favor, leia-a com frequ\u00eancia. As altera\u00e7\u00f5es e esclarecimentos surtem efeito imediatamente ap\u00f3s serem publicadas no site. Caso fa\u00e7amos altera\u00e7\u00f5es na pol\u00edtica de privacidade, iremos notific\u00e1-lo sobre a atualiza\u00e7\u00e3o. Assim, voc\u00ea saber\u00e1 quais informa\u00e7\u00f5es coletamos, como as usamos, e sob que circunst\u00e2ncias, caso aplic\u00e1vel, as utilizaremos e\/ou divulgaremos.\n<br><br>\nCaso ocorra a fus\u00e3o da nossa loja com outra empresa, suas informa\u00e7\u00f5es podem ser transferidas para os novos propriet\u00e1rios para que possamos continuar vendendo produtos para voc\u00ea.<\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f240f11 elementor-hidden-desktop e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"f240f11\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dee7c6d elementor-widget elementor-widget-spacer\" data-id=\"dee7c6d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"spacer.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-spacer\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-spacer-inner\"><\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b37d913 elementor-widget elementor-widget-toggle\" data-id=\"b37d913\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"toggle.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-1881\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"1\" role=\"button\" aria-controls=\"elementor-tab-content-1881\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><svg class=\"e-font-icon-svg e-fas-caret-right\" viewBox=\"0 0 192 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M0 384.662V127.338c0-17.818 21.543-26.741 34.142-14.142l128.662 128.662c7.81 7.81 7.81 20.474 0 28.284L34.142 398.804C21.543 411.404 0 402.48 0 384.662z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><svg class=\"elementor-toggle-icon-opened e-font-icon-svg e-fas-caret-up\" viewBox=\"0 0 320 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M288.662 352H31.338c-17.818 0-26.741-21.543-14.142-34.142l128.662-128.662c7.81-7.81 20.474-7.81 28.284 0l128.662 128.662c12.6 12.599 3.676 34.142-14.142 34.142z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-toggle-title\" tabindex=\"0\">No que o Colar ajuda?<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-1881\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"1\" role=\"region\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-1881\"><p>Mais sorte, prosperidade, energia, felicidade, for\u00e7as para seguir em frente, colar aben\u00e7oado.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-1882\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"2\" role=\"button\" aria-controls=\"elementor-tab-content-1882\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><svg class=\"e-font-icon-svg e-fas-caret-right\" viewBox=\"0 0 192 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M0 384.662V127.338c0-17.818 21.543-26.741 34.142-14.142l128.662 128.662c7.81 7.81 7.81 20.474 0 28.284L34.142 398.804C21.543 411.404 0 402.48 0 384.662z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><svg class=\"elementor-toggle-icon-opened e-font-icon-svg e-fas-caret-up\" viewBox=\"0 0 320 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M288.662 352H31.338c-17.818 0-26.741-21.543-14.142-34.142l128.662-128.662c7.81-7.81 20.474-7.81 28.284 0l128.662 128.662c12.6 12.599 3.676 34.142-14.142 34.142z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-toggle-title\" tabindex=\"0\">O que \u00e9 o Colar de S\u00e3o Miguel?<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-1882\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"2\" role=\"region\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-1882\"><p>O Colar de S\u00e3o Miguel \u00e9 uma joia religiosa dedicada ao Arcanjo S\u00e3o Miguel, conhecido como protetor e guerreiro nas tradi\u00e7\u00f5es crist\u00e3s. \u00c9 um s\u00edmbolo de f\u00e9 e prote\u00e7\u00e3o.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-1883\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"3\" role=\"button\" aria-controls=\"elementor-tab-content-1883\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><svg class=\"e-font-icon-svg e-fas-caret-right\" viewBox=\"0 0 192 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M0 384.662V127.338c0-17.818 21.543-26.741 34.142-14.142l128.662 128.662c7.81 7.81 7.81 20.474 0 28.284L34.142 398.804C21.543 411.404 0 402.48 0 384.662z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><svg class=\"elementor-toggle-icon-opened e-font-icon-svg e-fas-caret-up\" viewBox=\"0 0 320 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M288.662 352H31.338c-17.818 0-26.741-21.543-14.142-34.142l128.662-128.662c7.81-7.81 20.474-7.81 28.284 0l128.662 128.662c12.6 12.599 3.676 34.142-14.142 34.142z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-toggle-title\" tabindex=\"0\">O colar \u00e9 feito de que material?<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-1883\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"3\" role=\"region\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-1883\"><p>O colar \u00e9 feito de a\u00e7o de alta qualidade, usado em joias finas, garantindo durabilidade e resist\u00eancia \u00e0 corros\u00e3o.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-1884\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"4\" role=\"button\" aria-controls=\"elementor-tab-content-1884\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><svg class=\"e-font-icon-svg e-fas-caret-right\" viewBox=\"0 0 192 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M0 384.662V127.338c0-17.818 21.543-26.741 34.142-14.142l128.662 128.662c7.81 7.81 7.81 20.474 0 28.284L34.142 398.804C21.543 411.404 0 402.48 0 384.662z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><svg class=\"elementor-toggle-icon-opened e-font-icon-svg e-fas-caret-up\" viewBox=\"0 0 320 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M288.662 352H31.338c-17.818 0-26.741-21.543-14.142-34.142l128.662-128.662c7.81-7.81 20.474-7.81 28.284 0l128.662 128.662c12.6 12.599 3.676 34.142-14.142 34.142z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-toggle-title\" tabindex=\"0\">\u00c9 o colar ou somente os pingentes?<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-1884\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"4\" role=\"region\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-1884\"><p>Voc\u00ea est\u00e1 comprando o colar de S\u00e3o Miguel Arcanjo, tamanho de 50cm + 5cm para ajuste, totalizando 55cm.<\/p><p>INCLUI MEDALHA E ESPADA<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-1885\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"5\" role=\"button\" aria-controls=\"elementor-tab-content-1885\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><svg class=\"e-font-icon-svg e-fas-caret-right\" viewBox=\"0 0 192 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M0 384.662V127.338c0-17.818 21.543-26.741 34.142-14.142l128.662 128.662c7.81 7.81 7.81 20.474 0 28.284L34.142 398.804C21.543 411.404 0 402.48 0 384.662z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><svg class=\"elementor-toggle-icon-opened e-font-icon-svg e-fas-caret-up\" viewBox=\"0 0 320 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M288.662 352H31.338c-17.818 0-26.741-21.543-14.142-34.142l128.662-128.662c7.81-7.81 20.474-7.81 28.284 0l128.662 128.662c12.6 12.599 3.676 34.142-14.142 34.142z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-toggle-title\" tabindex=\"0\">O Colar de S\u00e3o Miguel \u00e9 aben\u00e7oado?<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-1885\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"5\" role=\"region\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-1885\"><p>Sim, cada colar \u00e9 individualmente aben\u00e7oado por padres e sacerdotes, agregando valor espiritual \u00e0 pe\u00e7a.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-1886\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"6\" role=\"button\" aria-controls=\"elementor-tab-content-1886\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><svg class=\"e-font-icon-svg e-fas-caret-right\" viewBox=\"0 0 192 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M0 384.662V127.338c0-17.818 21.543-26.741 34.142-14.142l128.662 128.662c7.81 7.81 7.81 20.474 0 28.284L34.142 398.804C21.543 411.404 0 402.48 0 384.662z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><svg class=\"elementor-toggle-icon-opened e-font-icon-svg e-fas-caret-up\" viewBox=\"0 0 320 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M288.662 352H31.338c-17.818 0-26.741-21.543-14.142-34.142l128.662-128.662c7.81-7.81 20.474-7.81 28.284 0l128.662 128.662c12.6 12.599 3.676 34.142-14.142 34.142z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-toggle-title\" tabindex=\"0\">Qual \u00e9 a pol\u00edtica de garantia do colar?<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-1886\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"6\" role=\"region\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-1886\"><p>Oferecemos uma garantia de 7 dias ap\u00f3s a compra, conforme o C\u00f3digo de Defesa do Consumidor.de conte\u00fado, mais um adicional de 23 dias, totalizando 30 dias!<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-1887\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"7\" role=\"button\" aria-controls=\"elementor-tab-content-1887\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><svg class=\"e-font-icon-svg e-fas-caret-right\" viewBox=\"0 0 192 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M0 384.662V127.338c0-17.818 21.543-26.741 34.142-14.142l128.662 128.662c7.81 7.81 7.81 20.474 0 28.284L34.142 398.804C21.543 411.404 0 402.48 0 384.662z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><svg class=\"elementor-toggle-icon-opened e-font-icon-svg e-fas-caret-up\" viewBox=\"0 0 320 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M288.662 352H31.338c-17.818 0-26.741-21.543-14.142-34.142l128.662-128.662c7.81-7.81 20.474-7.81 28.284 0l128.662 128.662c12.6 12.599 3.676 34.142-14.142 34.142z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-toggle-title\" tabindex=\"0\">Pessoas com alergias podem usar o colar?<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-1887\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"7\" role=\"region\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-1887\"><p>Sim, o material utilizado n\u00e3o causa alergias, sendo seguro para a maioria das pessoas com sensibilidade a metais.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-1888\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"8\" role=\"button\" aria-controls=\"elementor-tab-content-1888\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><svg class=\"e-font-icon-svg e-fas-caret-right\" viewBox=\"0 0 192 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M0 384.662V127.338c0-17.818 21.543-26.741 34.142-14.142l128.662 128.662c7.81 7.81 7.81 20.474 0 28.284L34.142 398.804C21.543 411.404 0 402.48 0 384.662z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><svg class=\"elementor-toggle-icon-opened e-font-icon-svg e-fas-caret-up\" viewBox=\"0 0 320 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M288.662 352H31.338c-17.818 0-26.741-21.543-14.142-34.142l128.662-128.662c7.81-7.81 20.474-7.81 28.284 0l128.662 128.662c12.6 12.599 3.676 34.142-14.142 34.142z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-toggle-title\" tabindex=\"0\">A loja S\u00e3o Miguel possui uma loja f\u00edsica?<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-1888\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"8\" role=\"region\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-1888\"><p>N\u00f3s operamos principalmente online para alcan\u00e7ar e servir fi\u00e9is em todo o pa\u00eds, mas mantenha-se atualizado em nosso site para novidades sobre pontos de venda f\u00edsicos.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-1889\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"9\" role=\"button\" aria-controls=\"elementor-tab-content-1889\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><svg class=\"e-font-icon-svg e-fas-caret-right\" viewBox=\"0 0 192 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M0 384.662V127.338c0-17.818 21.543-26.741 34.142-14.142l128.662 128.662c7.81 7.81 7.81 20.474 0 28.284L34.142 398.804C21.543 411.404 0 402.48 0 384.662z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><svg class=\"elementor-toggle-icon-opened e-font-icon-svg e-fas-caret-up\" viewBox=\"0 0 320 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M288.662 352H31.338c-17.818 0-26.741-21.543-14.142-34.142l128.662-128.662c7.81-7.81 20.474-7.81 28.284 0l128.662 128.662c12.6 12.599 3.676 34.142-14.142 34.142z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-toggle-title\" tabindex=\"0\">O colar pode ser entregue em todo o Brasil?<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-1889\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"9\" role=\"region\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-1889\"><p>Sim, realizamos entregas em todo o territ\u00f3rio brasileiro. O tempo de entrega pode variar de acordo com a localidade.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-18810\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"10\" role=\"button\" aria-controls=\"elementor-tab-content-18810\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><svg class=\"e-font-icon-svg e-fas-caret-right\" viewBox=\"0 0 192 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M0 384.662V127.338c0-17.818 21.543-26.741 34.142-14.142l128.662 128.662c7.81 7.81 7.81 20.474 0 28.284L34.142 398.804C21.543 411.404 0 402.48 0 384.662z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><svg class=\"elementor-toggle-icon-opened e-font-icon-svg e-fas-caret-up\" viewBox=\"0 0 320 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M288.662 352H31.338c-17.818 0-26.741-21.543-14.142-34.142l128.662-128.662c7.81-7.81 20.474-7.81 28.284 0l128.662 128.662c12.6 12.599 3.676 34.142-14.142 34.142z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-toggle-title\" tabindex=\"0\">Como posso adquirir o Colar de S\u00e3o Miguel?<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-18810\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"10\" role=\"region\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-18810\"><p>Voc\u00ea pode adquirir o colar exclusivamente em nossa loja online, garantindo a autenticidade e a b\u00ean\u00e7\u00e3o do produto.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-18811\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"11\" role=\"button\" aria-controls=\"elementor-tab-content-18811\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><svg class=\"e-font-icon-svg e-fas-caret-right\" viewBox=\"0 0 192 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M0 384.662V127.338c0-17.818 21.543-26.741 34.142-14.142l128.662 128.662c7.81 7.81 7.81 20.474 0 28.284L34.142 398.804C21.543 411.404 0 402.48 0 384.662z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><svg class=\"elementor-toggle-icon-opened e-font-icon-svg e-fas-caret-up\" viewBox=\"0 0 320 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M288.662 352H31.338c-17.818 0-26.741-21.543-14.142-34.142l128.662-128.662c7.81-7.81 20.474-7.81 28.284 0l128.662 128.662c12.6 12.599 3.676 34.142-14.142 34.142z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-toggle-title\" tabindex=\"0\">Como posso saber se o colar \u00e9 aut\u00eantico?<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-18811\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"11\" role=\"region\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-18811\"><p>A autenticidade do colar \u00e9 garantida atrav\u00e9s da compra em nossa loja oficial. Desconfie de imita\u00e7\u00f5es e pre\u00e7os muito abaixo do mercado.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-18812\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"12\" role=\"button\" aria-controls=\"elementor-tab-content-18812\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><svg class=\"e-font-icon-svg e-fas-caret-right\" viewBox=\"0 0 192 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M0 384.662V127.338c0-17.818 21.543-26.741 34.142-14.142l128.662 128.662c7.81 7.81 7.81 20.474 0 28.284L34.142 398.804C21.543 411.404 0 402.48 0 384.662z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><svg class=\"elementor-toggle-icon-opened e-font-icon-svg e-fas-caret-up\" viewBox=\"0 0 320 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M288.662 352H31.338c-17.818 0-26.741-21.543-14.142-34.142l128.662-128.662c7.81-7.81 20.474-7.81 28.284 0l128.662 128.662c12.6 12.599 3.676 34.142-14.142 34.142z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-toggle-title\" tabindex=\"0\">Como devo cuidar do meu Colar de S\u00e3o Miguel?<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-18812\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"12\" role=\"region\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-18812\"><p>Recomendamos limpar o colar com um pano suave e seco e guard\u00e1-lo em local protegido quando n\u00e3o estiver em uso para preservar seu brilho e acabamento.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-toggle-item\">\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-title-18813\" class=\"elementor-tab-title\" data-tab=\"13\" role=\"button\" aria-controls=\"elementor-tab-content-18813\" aria-expanded=\"false\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon elementor-toggle-icon-left\" aria-hidden=\"true\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-closed\"><svg class=\"e-font-icon-svg e-fas-caret-right\" viewBox=\"0 0 192 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M0 384.662V127.338c0-17.818 21.543-26.741 34.142-14.142l128.662 128.662c7.81 7.81 7.81 20.474 0 28.284L34.142 398.804C21.543 411.404 0 402.48 0 384.662z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-toggle-icon-opened\"><svg class=\"elementor-toggle-icon-opened e-font-icon-svg e-fas-caret-up\" viewBox=\"0 0 320 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M288.662 352H31.338c-17.818 0-26.741-21.543-14.142-34.142l128.662-128.662c7.81-7.81 20.474-7.81 28.284 0l128.662 128.662c12.6 12.599 3.676 34.142-14.142 34.142z\"><\/path><\/svg><\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-toggle-title\" tabindex=\"0\">O Colar de S\u00e3o Miguel pode ser usado todos os dias?<\/a>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\t\t\t\t<div id=\"elementor-tab-content-18813\" class=\"elementor-tab-content elementor-clearfix\" data-tab=\"13\" role=\"region\" aria-labelledby=\"elementor-tab-title-18813\"><p>Sim, o colar \u00e9 projetado para ser usado diariamente, como uma pe\u00e7a de devo\u00e7\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o.<\/p><\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f676413 elementor-mobile-align-justify elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"f676413\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"https:\/\/saomiguel.shop\/pv\/#compraragora\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Quero a Prote\u00e7\u00e3o de<br>S\u00e3o Miguel Arcanjo<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5fa0063 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"5fa0063\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"400\" height=\"80\" src=\"https:\/\/saomiguel.shop\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Design-sem-nome-60.webp\" class=\"attachment-large size-large wp-image-2852\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/saomiguel.shop\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Design-sem-nome-60.webp 400w, https:\/\/saomiguel.shop\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Design-sem-nome-60-300x60.webp 300w\" sizes=\"(max-width: 400px) 100vw, 400px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a3ceb81 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"a3ceb81\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"472\" height=\"53\" src=\"https:\/\/saomiguel.shop\/wp-content\/uploads\/2024\/01\/SELOS-COLAR-SAO-MIGUEL.webp\" class=\"attachment-large size-large wp-image-1082\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0b7607e elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"0b7607e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Pol\u00edticas e servi\u00e7os<\/h3>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8c532e4 elementor-icon-list--layout-traditional elementor-list-item-link-full_width elementor-widget elementor-widget-icon-list\" data-id=\"8c532e4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-list.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul class=\"elementor-icon-list-items\">\n\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/wa.me\/5511960852380?text=Ol%C3%A1%2C+tenho+interesse+no+Colar+Aben\u00e7oado+de+S\u00e3o+Miguel+Arcanjo%21\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-arrow-circle-right\" viewBox=\"0 0 512 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M256 8c137 0 248 111 248 248S393 504 256 504 8 393 8 256 119 8 256 8zm-28.9 143.6l75.5 72.4H120c-13.3 0-24 10.7-24 24v16c0 13.3 10.7 24 24 24h182.6l-75.5 72.4c-9.7 9.3-9.9 24.8-.4 34.3l11 10.9c9.4 9.4 24.6 9.4 33.9 0L404.3 273c9.4-9.4 9.4-24.6 0-33.9L271.6 106.3c-9.4-9.4-24.6-9.4-33.9 0l-11 10.9c-9.5 9.6-9.3 25.1.4 34.4z\"><\/path><\/svg>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Fale conosco<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/saomiguel.shop\/rastreamento\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-arrow-circle-right\" viewBox=\"0 0 512 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M256 8c137 0 248 111 248 248S393 504 256 504 8 393 8 256 119 8 256 8zm-28.9 143.6l75.5 72.4H120c-13.3 0-24 10.7-24 24v16c0 13.3 10.7 24 24 24h182.6l-75.5 72.4c-9.7 9.3-9.9 24.8-.4 34.3l11 10.9c9.4 9.4 24.6 9.4 33.9 0L404.3 273c9.4-9.4 9.4-24.6 0-33.9L271.6 106.3c-9.4-9.4-24.6-9.4-33.9 0l-11 10.9c-9.5 9.6-9.3 25.1.4 34.4z\"><\/path><\/svg>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Rastrear pedidos<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/saomiguel.shop\/politica\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fas-arrow-circle-right\" viewBox=\"0 0 512 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M256 8c137 0 248 111 248 248S393 504 256 504 8 393 8 256 119 8 256 8zm-28.9 143.6l75.5 72.4H120c-13.3 0-24 10.7-24 24v16c0 13.3 10.7 24 24 24h182.6l-75.5 72.4c-9.7 9.3-9.9 24.8-.4 34.3l11 10.9c9.4 9.4 24.6 9.4 33.9 0L404.3 273c9.4-9.4 9.4-24.6 0-33.9L271.6 106.3c-9.4-9.4-24.6-9.4-33.9 0l-11 10.9c-9.5 9.6-9.3 25.1.4 34.4z\"><\/path><\/svg>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Nossas pol\u00edticas e prazos<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t<\/ul>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bebe887 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"bebe887\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Central de Atendimento<\/h3>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b21ad10 elementor-icon-list--layout-traditional elementor-list-item-link-full_width elementor-widget elementor-widget-icon-list\" data-id=\"b21ad10\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-list.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul class=\"elementor-icon-list-items\">\n\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"https:\/\/wa.me\/5511960852380?text=Ol%C3%A1%2C+tenho+interesse+no+Colar+Aben\u00e7oado+de+S\u00e3o+Miguel+Arcanjo%21\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fab-whatsapp\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M380.9 97.1C339 55.1 283.2 32 223.9 32c-122.4 0-222 99.6-222 222 0 39.1 10.2 77.3 29.6 111L0 480l117.7-30.9c32.4 17.7 68.9 27 106.1 27h.1c122.3 0 224.1-99.6 224.1-222 0-59.3-25.2-115-67.1-157zm-157 341.6c-33.2 0-65.7-8.9-94-25.7l-6.7-4-69.8 18.3L72 359.2l-4.4-7c-18.5-29.4-28.2-63.3-28.2-98.2 0-101.7 82.8-184.5 184.6-184.5 49.3 0 95.6 19.2 130.4 54.1 34.8 34.9 56.2 81.2 56.1 130.5 0 101.8-84.9 184.6-186.6 184.6zm101.2-138.2c-5.5-2.8-32.8-16.2-37.9-18-5.1-1.9-8.8-2.8-12.5 2.8-3.7 5.6-14.3 18-17.6 21.8-3.2 3.7-6.5 4.2-12 1.4-32.6-16.3-54-29.1-75.5-66-5.7-9.8 5.7-9.1 16.3-30.3 1.8-3.7.9-6.9-.5-9.7-1.4-2.8-12.5-30.1-17.1-41.2-4.5-10.8-9.1-9.3-12.5-9.5-3.2-.2-6.9-.2-10.6-.2-3.7 0-9.7 1.4-14.8 6.9-5.1 5.6-19.4 19-19.4 46.3 0 27.3 19.9 53.7 22.6 57.4 2.8 3.7 39.1 59.7 94.8 83.8 35.2 15.2 49 16.5 66.6 13.9 10.7-1.6 32.8-13.4 37.4-26.4 4.6-13 4.6-24.1 3.2-26.4-1.3-2.5-5-3.9-10.5-6.6z\"><\/path><\/svg>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">(11) 96085-2380<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-far-clock\" viewBox=\"0 0 512 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M256 8C119 8 8 119 8 256s111 248 248 248 248-111 248-248S393 8 256 8zm0 448c-110.5 0-200-89.5-200-200S145.5 56 256 56s200 89.5 200 200-89.5 200-200 200zm61.8-104.4l-84.9-61.7c-3.1-2.3-4.9-5.9-4.9-9.7V116c0-6.6 5.4-12 12-12h32c6.6 0 12 5.4 12 12v141.7l66.8 48.6c5.4 3.9 6.5 11.4 2.6 16.8L334.6 349c-3.9 5.3-11.4 6.5-16.8 2.6z\"><\/path><\/svg>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Seg. \u00e0 s\u00e1b. 09h \u00e0s 18h<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<a href=\"mailto:suporte@saomiguel.shop\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-icon\">\n\t\t\t\t\t\t\t<svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-far-envelope\" viewBox=\"0 0 512 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M464 64H48C21.49 64 0 85.49 0 112v288c0 26.51 21.49 48 48 48h416c26.51 0 48-21.49 48-48V112c0-26.51-21.49-48-48-48zm0 48v40.805c-22.422 18.259-58.168 46.651-134.587 106.49-16.841 13.247-50.201 45.072-73.413 44.701-23.208.375-56.579-31.459-73.413-44.701C106.18 199.465 70.425 171.067 48 152.805V112h416zM48 400V214.398c22.914 18.251 55.409 43.862 104.938 82.646 21.857 17.205 60.134 55.186 103.062 54.955 42.717.231 80.509-37.199 103.053-54.947 49.528-38.783 82.032-64.401 104.947-82.653V400H48z\"><\/path><\/svg>\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">suporte@saomiguel.shop<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t<\/ul>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-17008a3 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"17008a3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">CNPJ 49.685.820\/0001-53<br>2023 \u00a9 COLAR S\u00c3O MIGUEL ARCANJO<br>Todos os direitos reservados<\/h3>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b98d8c3 elementor-widget elementor-widget-html\" data-id=\"b98d8c3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"html.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<!DOCTYPE html>\n<html>\n<head>\n<style>\n#notification-container {\n    position: fixed;\n    bottom: 10px;\n    right: 10px;\n    width: 280px;\n    background-color: #00B919;\n    padding: 10px;\n    border-radius: 5px;\n    box-shadow: 0 0 10px rgba(0, 0, 0, 0.5);\n    display: none;\n    font-family: Arial, sans-serif;\n    color: white;\n    background-color: rgba(0, 185, 25, 0.9); \/* 0.5 representa 50% de opacidade *\/\n}\n<\/style>\n<\/head>\n<body>\n\n<div id=\"notification-container\"><\/div>\n\n<script>\nconst names = [\n    \"Alberto Lisboa\", \"Maria Silva\", \"Jo\u00e3o Santos\", \"Ana Costa\",\n    \"Carlos Magalh\u00e3es\", \"Fernanda Ribeiro\", \"Lucas Almeida\", \"Juliana Barros\",\n    \"Ricardo Gomes\", \"Cl\u00e1udia Oliveira\", \"Felipe Ara\u00fajo\", \"Sofia Ferreira\",\n    \"Bruno Martins\", \"Lara Gon\u00e7alves\", \"Gabriel Souza\", \"Beatriz Rocha\",\n    \"Henrique Dias\", \"Camila Alves\", \"Rafael Lima\", \"Isabela Moraes\",\n    \"Eduardo Pereira\", \"Amanda Guedes\", \"Gustavo Barbosa\", \"Daniela Carvalho\",\n    \"Marcelo Almeida\", \"L\u00edvia Santos\", \"Tiago Andrade\", \"Bianca Freitas\",\n    \"Vin\u00edcius Correia\", \"Mariana Ribeiro\", \"Leonardo Faria\", \"Carolina Mendes\",\n    \"Felipe Castro\", \"Alice Dias\", \"Mateus Moura\", \"Larissa Fonseca\",\n    \"Rodrigo Sampaio\", \"Patr\u00edcia Duarte\", \"Andr\u00e9 Lopes\", \"Lorena Gomes\",\n    \"Diego Rodrigues\", \"J\u00falia Barreto\", \"Guilherme Teixeira\", \"Ana Clara Lima\",\n    \"C\u00e9sar Augusto\", \"Luana Pires\", \"Marco Ant\u00f4nio\", \"Isadora Melo\",\n    \"Pedro Henrique\", \"Raquel Nunes\", \"Alexandre Brito\", \"Nat\u00e1lia Peixoto\",\n    \"F\u00e1bio Coelho\", \"Elisa Castro\", \"Igor Fernandes\", \"Marina Loureiro\",\n    \"Caio Moreira\", \"Fernanda Paiva\", \"Davi Lucas\", \"Tatiane Ara\u00fajo\",\n    \"Lucas Gabriel\", \"Simone Figueiredo\", \"Jo\u00e3o Vitor\", \"Rebeca Sales\",\n    \"Mateus Silva\", \"Larissa Costa\", \"Fernando Rocha\", \"Carla Dias\",\n    \"Roberto Faria\", \"Sandra Gomes\", \"Marcelo Barros\", \"Patricia Lima\",\n    \"Eduardo Souza\", \"Vanessa Moura\", \"Leonardo Freitas\", \"Bruna Fonseca\",\n    \"Rafael Alves\", \"Cristiane Duarte\", \"Andr\u00e9 Moraes\", \"Juliana Lopes\",\n    \"Diogo Pereira\", \"Aline Nascimento\", \"Paulo Carvalho\", \"Camila Torres\",\n    \"Luciano Ribeiro\", \"F\u00e1tima Oliveira\", \"Renato Castro\", \"Amanda Santos\",\n    \"Sergio Cardoso\", \"Debora Ferreira\", \"Antonio Guedes\", \"Luciana Machado\",\n    \"Thiago Sousa\", \"Fernanda Couto\", \"Francisco Neto\", \"Julia Alencar\"\n];\n\nconst quantities = [1, 2, 4];\n\nfunction shuffleArray(array) {\n    for (let i = array.length - 1; i > 0; i--) {\n        const j = Math.floor(Math.random() * (i + 1));\n        [array[i], array[j]] = [array[j], array[i]];\n    }\n}\n\nshuffleArray(names);\n\nlet index = 0;\n\nfunction showNotification() {\n    if (index >= names.length) {\n        return; \/\/ Todos os nomes foram usados, interrompe as notifica\u00e7\u00f5es\n    }\n\n    const name = names[index];\n    const quantity = quantities[Math.floor(Math.random() * quantities.length)];\n    const product = quantity === 1 ? \"Colar\" : \"Colares\";\n    const time = Math.floor(Math.random() * 58) + 2; \/\/ Gera um n\u00famero aleat\u00f3rio entre 1 e 59\n\n    const notification = document.getElementById('notification-container');\n    notification.innerHTML = `${name} Garantiu ${quantity} ${product} de S\u00e3o Miguel Arcanjo h\u00e1 ${time} minutos`;\n    notification.style.display = 'block';\n\n    setTimeout(() => {\n        notification.style.display = 'none';\n    }, 4000);\n\n    index++;\n}\n\nsetInterval(showNotification, 8000);\n<\/script>\n\n<\/body>\n<\/html>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Pol\u00edticas e prazos Nosso maior compromisso \u00e9 com a sua plena satisfa\u00e7\u00e3o. Se voc\u00ea escolheu seu produto em nossa loja virtual, mas, ao receb\u00ea-lo, n\u00e3o se agradou ou mesmo verificou que existe algum defeito de fabrica\u00e7\u00e3o, n\u00f3s asseguramos seu direito de troca ou devolu\u00e7\u00e3o em dois casos: 1.1. Insatisfa\u00e7\u00e3o com o produto: No prazo de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"elementor_canvas","meta":{"footnotes":""},"class_list":["post-40","page","type-page","status-publish","hentry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/saomiguel.shop\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/40"}],"collection":[{"href":"https:\/\/saomiguel.shop\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/saomiguel.shop\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/saomiguel.shop\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/saomiguel.shop\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=40"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/saomiguel.shop\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/40\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/saomiguel.shop\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=40"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}